有無人依一刻無晒目標

依大半年各位香港人面對過的事
再到年頭支那肺炎
身邊好多朋友包括我分埋手
屋企人失業 個個留係屋企等你開飯
公司開始話炒人雖然唔會炒我
親戚過左身
最親的人借左錢又唔還
想做運動減肥又唔夠口罩怕中招
無得去買張機票飛出去散心
讀書又無乜心機

唯一可以做係 訓下較乜都唔理
幸好自己幾年前買左間屋 自己一個係果到自己靜下
同埋無乜支出 可以儲番個錢
但日日都係咁

好悶真係 個人就離痴線

你有間屋咪已經算好
明明每年都係等去旅行reset 個人
而家咩都無

無得食好西
無得飲下酒
連friend 都無得聚下吹水
你有屋都仲可以叫下friend 上黎玩

係ar宜家酒吧都無開無得去飲下酒
最多真係叫朋友過離我屋企一齊睇下戲飲下野
但真係好hea 以前周末都唔會係香港
一無得飛個人變左癈柴 真係唔知有乜做
我又唔打機 日日對住個天花板

仲要每日心理壓力極大咁番工
但又知自己點做都唔會有前途
我認我細膽唔敢罷工

無事的會過去的
係宜家無所事事 無野做好空虛

你會唔會越離越肥嫁

我都開始做運動了 不過跑十分鐘要抖下
你地要身體健康留住條命去旅行

我都想空虛
奈何日日番工放工炒下股無限loop

本身啲假留黎去旅行
想放但又要趕公司deadline

早知係咁當日一炮過放晒d假佢

我慣左星期六日都唔出街

屋企就快無晒口罩lu 用緊公司派果d 等死中
早抖了 聽朝要早起